818係咪勇武暫時收隊？無後續？

係既話我去行，唔留力夜晚了
好似暫時勇武都冇咩用
要等和理非出場

係：正皮
唔係：負皮

吹返200萬人和理非遊行，睇下7婆點樣讉責

pisg

其實係
既然條7婆話件事變左質
係咁話而家仲上街嘅人同當初200萬嘅唔同
咁就更加要整次完全和理非遊行出黎收佢皮

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

支持

回應港澳辦200萬人恐怖主義，睇下邊個驚D

我無野講

和理非回合

真和理非回合
行緊 - 集中五大訴求
行完 - 食飯走人返屋企訓計劃下一場/機場接機

818 民陣遊行完call大隊入機場

818作用係回血 mission
叉滿民意支持先可以出到火魔法唔跌 攻擊力

和理非->政府唔回應->升級

唔係無咩用，果日一齊和理撐下人數先，平時就要諗真係傷到班狗既方法先出動，唔係下下比佢捉幾個又傷唔到佢唔化算，佢哋依家有公安人手替換，未必可以拖死佢

而家已經隨身帶定gear以防突然要出動

817可以出動 818唔好啦

一個星期兩日好多人有心無力架

和理非更無用

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退

一黎唔想勇武再傷同被拉
二黎勇武去到樽頸位 (612 同71 成效最大)
三黎對家成日話 和平抗爭唔會清場 就睇下啲撚樣點回應

817好似紅土 睇大家方向 但勇武唔可以停晒 要比壓力政府 一定要軟硬兼施

勇武唔係冇用
係果個循環
和理非—>Set死線—>勇武

唔好講冇咩用 試下講未到適當時機

要人數唔要勇武
行完回家

遊完行入機場囉